未入電盈好快d入

收左市就後悔

點解

聽日

電盈 4.8 一起

仲有半個時晨

要諗喇 我黎呢到都係隨緣姐

想入就入 唔想入就唔好入

唔係迫你

只不過有緣 分享下

年頭4.6已入

Lm

仆街垃圾股

點解會推呢隻股？

純粹鳩估

好收工

一齊留意下一間誠仔派幾多特別息

入左，等聽日爆上去

同路人 祝福你

出左業績

好似麻麻地

唔撚係掛....有冇息先?

息同上年比多左少少

8.57仙，ok la，有交代

息就有 但業務收益好似差左

引入左投資者

入左幾日，而家手頭上電盈股巿值有廿幾萬。
等發達

淡馬錫

入8號不如入6823

呢次真係升啦

訓醒收錢

業績麻麻，派息又唔夠豪。